陳肇始：難以估計全民檢測參與人數，明白巿民沒有之前這樣擔心疫情

食物及衞生局局長陳肇始表示，下月一日開始的普及社區檢測計劃，參與人數越多，對整體疫情控制越理想，政府會積極進行宣傳，並保持透明度。

陳肇始出席本台節目《星期六問責》表示，正密鑼緊鼓進行大量準備工作，全港九都會有採樣中心，亦有系統上網預約前往檢測。而工作需要大量醫護人員採樣，現時已有幾千人參與工作，但仍需要更多，期望有更多地點檢測，方便巿民。

她又表示正準備採樣中心內作運作流程、感染控制措施及消毒等，實驗室檢測能力準備就緒，地點將會在室內，而康文署地點、體育館以及學校等都是合適地點。

她表示，難以估計巿民反應及參與人數，明白當疫情緩和，巿民沒有之前這樣擔心，以及對不同問題有疑慮，當局將給予更多資訊，並已解釋資料絕對不會送到境外。她重申社區仍然有不明傳播鏈及隱形患者，如果不是一次過大量進行檢測，將難以找出，所以要盡早識別，以截斷傳播鏈。

Hi

Hi 君君

屌

搶唔到#2

lm

啱啱去完廁所出嚟遲咗

我支持陳姑娘表演撩777鼻

呢啲post都搶2

大家要文宣叫身邊人唔好去啊

屌你老母

君？？？

咁樓主君君同武漢茶家獻互撩

430 搶唔到咪呢個post搶